你哋最多可以接受到每日幾多個單程證

我講先，150 少個零
15
加
而且全部要 18 歲以下

-150

零

0
唔係必須要比你黎

當然，0 就最好

20個被逼害，擁護普世價值者

每日趕返150個上去

0--150

問題係香港自己有審批權，唔係幾多個名額

-300

冇人黎就最好
深圳咁高GDP點解唔去深圳happy

「單程證」呢樣嘢已經意味住冇
如果香港審批應該係叫第二樣嘢
而且唔存在名額添